有冇巴絲食過Beyond Meat？

頭先煎左塊Beyond Meat漢堡扒
係好重肉味，但講唔出咩肉
豬牛雞味都有少少
質感都唔似肉
有咬口但係一粒粒好乾既肉痴埋咁
而且塊肉真係好乾身，完全冇汁
老實講食就幾好食
而且食完唔會飽飽滯滯
不過唔建議成塊就咁煎

好Q難食，唔會再食

用過黎整魚香茄子 味道怪怪地

正啊
利申 冇食過 不過有買佢嘅股票

入得過？

30%貫中
30%家強
40%世榮

屌
12:00左右食完
晏晝個口比平時臭好多
岩岩痾屎痾返果陣肉味出黎
好撚臭
以為唔會食

以後唔會食

你都唔會用牛肉嚟整啦

好撚難食

等遲啲3d打印牛扒

我個人好唔中意個種一粒粒痴埋嘅質地

食過
佢條腸好食d

食開屎？

食過Impossible Patty唔錯

呢個好食有肉質感 完全唔似素

食過未來漢堡覺得好好味
本身無乜期望

似食紙皮

遲啲可能中國製